# Copyright (C) 2025 Logto
# This file is distributed under the MPL-2.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Logto - User Authentication and Authorization 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/logto-wp\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-04T19:48:18+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-04 12:29-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Domain: logto\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: logto.php
msgid "Logto - User Authentication and Authorization"
msgstr "Logto - 用户验证和授权"

#. Description of the plugin
#: logto.php
msgid ""
"Enable beautiful and secure user authentication, including passwordless, social login, single sign-"
"on (SSO), multi-factor authentication (MFA). Generic OAuth2, OpenID Connect, SAML are also "
"supported. Use role-based access control (RBAC) to manage user permissions."
msgstr ""
"实现美观、安全的用户身份验证，包括无密码、社交登录、单点登录（SSO）、多因素身份验证（MFA）。还支持通"
"用 OAuth2、OpenID Connect 和 SAML。使用基于角色的访问控制（RBAC）管理用户权限。"

#. Author of the plugin
#: logto.php
msgid "Logto"
msgstr "Logto"

#. Author URI of the plugin
#: logto.php
msgid "https://logto.io/"
msgstr "https://logto.io/"

#: src/LogtoConstants.php:26
msgid "Logto endpoint"
msgstr "Logto 端点"

#: src/LogtoConstants.php:28
msgid "App ID"
msgstr "应用 ID"

#: src/LogtoConstants.php:30
msgid "App secret"
msgstr "应用密钥"

#: src/LogtoConstants.php:32
msgid "Redirect URI"
msgstr "重定向 URI"

#: src/LogtoConstants.php:34
msgid "Post sign-out redirect URI"
msgstr "注销后重定向 URI"

#: src/LogtoConstants.php:36
msgid "Scope"
msgstr "作用域"

#: src/LogtoConstants.php:38
msgid "Extra params"
msgstr "额外参数"

#: src/LogtoConstants.php:40
msgid "Require verified email"
msgstr "要求已验证的电子邮件"

#: src/LogtoConstants.php:42
msgid "Require organization ID"
msgstr "要求组织 ID"

#: src/LogtoConstants.php:44
msgid "Role mapping"
msgstr "角色映射"

#: src/LogtoConstants.php:46
msgid "Remember session"
msgstr "记住会话"

#: src/LogtoConstants.php:48
msgid "Sync profile"
msgstr "同步用户信息"

#: src/LogtoConstants.php:50
msgid "WordPress form login"
msgstr "WordPress 表单登录"

#: src/LogtoConstants.php:52
msgid "Username strategy"
msgstr "用户名策略"

#: src/LogtoPlugin.php:107
msgctxt "Error title"
msgid "Failed to login"
msgstr "登录失败"

#: src/LogtoPlugin.php:124
msgctxt "Error title when error is unknown"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/LogtoPlugin.php:125
msgctxt "Default error description for login failure"
msgid "Please try again later or contact the site administrator."
msgstr "请稍后再试或联系网站管理员。"

#. translators: %s is the actual error title.
#: src/LogtoPlugin.php:130
msgctxt "Error title"
msgid "Failed to login: %s"
msgstr "登录失败：%s"

#: src/LogtoPlugin.php:156
msgctxt "Error title"
msgid "Email not found"
msgstr "未找到电子邮件"

#: src/LogtoPlugin.php:157
msgctxt "Error content for email not found"
msgid "Email is required to complete login. Please contact the site administrator."
msgstr "需要电子邮件才能完成登录。请联系网站管理员。"

#: src/LogtoPlugin.php:163
msgctxt "Error title"
msgid "Email not verified"
msgstr "电子邮件未验证"

#: src/LogtoPlugin.php:164
msgctxt "Error content for email not verified"
msgid "Email should be verified to complete login. Please contact the site administrator."
msgstr "电子邮件需要验证才能完成登录。请联系网站管理员。"

#: src/LogtoPlugin.php:173
msgctxt "Error title"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未经授权"

#: src/LogtoPlugin.php:227
msgctxt "Error title"
msgid "Failed to create user"
msgstr "创建用户失败"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:26
msgid "Logto Settings"
msgstr "Logto 设置"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:27
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:29
msgid "Logto Help"
msgstr "Logto 帮助"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:30
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:112
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:113
msgctxt "Basic settings description"
msgid ""
"Settings required to connect to Logto. You can find these settings in the Logto Console application "
"details page."
msgstr "连接到 Logto 所需的设置。您可以在 Logto 控制台的应用详情页面找到这些设置。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:119
msgctxt "Logto endpoint description"
msgid ""
"The endpoint of your Logto instance. If you are using a custom domain, enter the custom domain here."
msgstr "您的 Logto 实例的端点。如果您使用自定义域，请在此输入自定义域。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:125
msgctxt "App ID description"
msgid "The app ID that shows up in the Logto Console application details page."
msgstr "在 Logto 控制台应用详情页面显示的应用 ID。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:131
msgctxt "App secret description"
msgid "One of the app secrets that shows up in the Logto Console application details page."
msgstr "在 Logto 控制台应用详情页面显示的应用密钥之一。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:137
msgctxt "Redirect URI description"
msgid "The redirect URI you need to enter and save in the Logto Console application details page."
msgstr "您需要在 Logto 控制台应用详情页面输入并保存的重定向 URI。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:143
msgctxt "Post sign-out redirect URI description"
msgid ""
"The post sign-out redirect URI you need to enter and save in the Logto Console application details "
"page."
msgstr "您需要在 Logto 控制台应用详情页面输入并保存的注销后重定向 URI。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:152
msgctxt "Authentication settings description"
msgid "Settings related to user authentication. These settings may affect the user experience."
msgstr "与用户身份验证相关的设置。这些设置可能会影响用户体验。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:158
msgctxt "Scope description"
msgid "The scopes to use for the authentication request. Separate multiple scopes by spaces."
msgstr "用于身份验证请求的作用域。多个作用域请用空格分隔。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:164
msgctxt "Extra params description"
msgid ""
"Extra authentication parameters to include in the authentication request. Use the URL query string "
"format, e.g., <code>param1=value1&amp;param2=value2</code>."
msgstr ""
"要包含在身份验证请求中的额外参数。使用 URL 查询字符串格式，例如 <code>param1=value1&amp;"
"param2=value2</code>。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:170
msgctxt "Require verified email description"
msgid "Require user email to be verified before logging in"
msgstr "要求用户在登录前验证电子邮件"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:171
msgctxt "Require verified email explanation"
msgid ""
"Whether to require user email to be verified at Logto. If enabled, users with unverified emails will "
"not be able to log in."
msgstr "是否要求用户在 Logto 验证电子邮件。如果启用，未验证电子邮件的用户将无法登录。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:177
msgctxt "Require organization ID description"
msgid "When set, users must belong to the specified organization to log in."
msgstr "如果设置，用户必须属于指定的组织才能登录。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:185
msgid "Authorization settings"
msgstr "授权设置"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:186
msgctxt "Authorization settings description"
msgid ""
"Settings related to user authorization. These settings may affect the user experience and access "
"control."
msgstr "与用户授权相关的设置。这些设置可能会影响用户体验和访问控制。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:193
msgctxt "Role mapping description"
msgid ""
"Map Logto roles to WordPress roles with order of precedence (case-sensitive).<br/>When a role is "
"found in the mapping, the user will be assigned the corresponding WordPress role and the rest of the "
"mapping will be ignored."
msgstr ""
"将 Logto 角色映射到 WordPress 角色，并按优先顺序排列（区分大小写）。<br/>当在映射中找到角色时，用户将"
"被分配相应的 WordPress 角色，其余映射将被忽略。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:196
msgid "Logto role"
msgstr "Logto 角色"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:197
msgid "WordPress role"
msgstr "WordPress 角色"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:205
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:212
msgctxt "Remember session description"
msgid "Remember user session for a longer period"
msgstr "延长用户会话的持续时间"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:213
msgctxt "Remember session explanation"
msgid ""
"By default, WordPress session expires after 2 days. Enable this setting to remember user session for "
"a longer period (14 days)."
msgstr "默认情况下，WordPress 会话在 2 天后过期。启用此设置可以将用户会话的持续时间延长至 14 天。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:219
msgctxt "Sync profile description"
msgid "Sync user profile at every login"
msgstr "每次登录时同步用户信息"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:220
msgctxt "Sync profile explanation"
msgid ""
"When enabled, user profile will be synced from Logto at every login and existing WordPress profile "
"will be overwritten (including role mapping)."
msgstr "启用后，每次登录时都会从 Logto 同步用户信息，并覆盖现有的 WordPress 用户信息（包括角色映射）。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:226
msgctxt "WordPress form login description"
msgid ""
"Choose how to handle WordPress form login. You can disable WordPress form login to secure your site "
"with Logto, or allow users to log in with WordPress form by appending a query parameter to the login "
"URL."
msgstr ""
"选择如何处理 WordPress 表单登录。您可以禁用 WordPress 表单登录以使用 Logto 保护您的站点，或者通过在登"
"录 URL 后附加查询参数来允许用户使用 WordPress 表单登录。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:229
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:230
msgctxt "WordPress form login query option"
msgid "Query (append <code>?form=1</code> to use WordPress form login)"
msgstr "查询（在 URL 末尾追加 <code>?form=1</code> 以使用 WordPress 表单登录）"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:236
msgctxt "Username strategy description"
msgid "Choose how to determine the WordPress username when a user logs in with Logto."
msgstr "选择用户使用 Logto 登录时 WordPress 用户名的确定方式。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:239
msgctxt "Smart username strategy"
msgid "<b>Smart:</b> Use Logto email if available, otherwise use Logto username"
msgstr "<b>智能:</b> 若 Logto 邮箱可用，则使用邮箱，否则使用 Logto 用户名"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:240
msgctxt "Email username strategy"
msgid "<b>Email:</b> Use Logto email"
msgstr "<b>邮箱:</b> 使用 Logto 邮箱"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:241
msgctxt "Username username strategy"
msgid "<b>Username:</b> Use Logto username"
msgstr "<b>用户名:</b> 使用 Logto 用户名"

#. translators: %s is the field name that is missing.
#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:261
msgid "Field \"%s\" is required."
msgstr "字段 \"%s\" 为必填项。"

#: src/LogtoPluginAdminDashboard.php:284
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已更新。"

#: src/settings/SettingsSection.php:175
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/settings/SettingsSection.php:204
msgid "Remove"
msgstr "移除"
